覺唔覺女仔戴白色con好正。。。

喺街見到啲海報上面女女俾人劃走對眼睇到扯左..

你老母仲正

black-eyed children唔會靚啲咩

唔鍾意黑
唔鍾意細路

白色bra正D

all talks

清鐘意白內障？ 老人科大把婆婆啱你